[武術界恥辱]空手道正德館館長公開撐警屌年青人

呼籲家長集體杯葛剛柔流空手道正德館，唔好比兒女跟錯人，入錯館。

館長公然撐警隊，更宣稱年青人冇捱過苦同夠班嗎。

我屌你老母趙慧玲，身為習武之人，眼見平民百姓被打，警方無力，仲要撐警方？
你條仆街拖教練費唔找，不斷搵徒弟做免費勞工已經街知巷聞，成大班打得嘅學生都轉咗館！
你唔止冇武德，你簡直係侮辱空手道，侮辱習武之人嘅尊嚴。

請各位廣傳！文宣請加入「剛柔流空手道正德館」為光顧黑名單！

助推！

推

推啦
同埋佢差人教練費就民事索償或勞工處啦

空手道不嬲垃圾啦
我地中國古拳法收你皮

Don't make stupid people famous

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

廢中憑乜問「香港繁榮由誰建立」

女徒弟們,如果館長成日要同你地按摩你地唔好怕出聲呀

pish

全世界都知佢哋警黑勾結，無恥至極，都仲要公開撑，一係白痴，一係收錢打手，一係屋企有人或自己做緊

習武之恥

有冇料爆

文宣請加入「剛柔流空手道正德館」為光顧黑名單！！

佢當日咪又係想借機上位失敗
都係臭西一名

留名

因為呢單嘢佢個細仔都好似同佢不和

邊到黎女會員,全部毒撚

佢大仔當差

武術界超多藍絲。佢哋啲會全部有中字背撐，啲啲叔師公多老鬼，老鬼又係撐政府多。好多啲功夫佬剩係識叫人尊師重道，唔識咩叫公義良知架。

垃圾

一個抽撚哂成個元朗站白衫人丫嗎咁巴閉

武術界喎，係咪應該出嚟隻抽先？

踢館

同趙慧賢唔知有無關係？

有我鬼仔達係度，空手道永遠都排我後面中

呢條友出晒名係藍絲

去踢館得唔得

認撚住你啊，隻揪呀仆街

佢喺警察會開過班

推爆佢啦呢個空手道界毒瘤

空手道圈應該好多人想佢仆街你睇佢講嘢幾高高在上

同樣係空手道界，呢啲先係良心

相中有人同趙慧玲反咗面

空手道？ 我師傅魔鬼筋肉人

係咪因為有人話著制服嘅有問題

呢啲先係武者嘅態度同品格！

空手道
推

真係垃

唔係全部都係咁，最近Facebook好多集武既人，包括空手道人都有義教，仲有之前個黑帶相發聲

睇佢個正義撚poster 係咪佢老公定佢d仔女係警察呀？

垃圾已撤離FB, 佢真係以為佢係萬人景仰，我講你就聽。可憐佢啲學生唔知點話俾人知响邊間館學空手道。成日同學生講重德行，原來最冇道德嘅係佢本人。簡真人渣一名！

岩岩搵到呢間野有個師傅叫鄺珉樀，之前HK01有報係民賤聯提名佢參選！

//鄺珉樀於2014年，獲民建聯屯門區議員曾憲康提名，擔任區議會社會服務委員會增選委員；2015年，他亦以新界西居民聯會委員的身份，在《大公報》登報簽名支持通過「袋住先」政改方案，同年參選屯門區議會，對撼民主黨但落敗，被指是隱形建制派。//

之前大南補選，館長仲幫經民聯李思敏助選添

據聞佢今次高調撐警，好多學生嘅家長都好不滿

佢個專頁都關埋

樓豬仲唔上水一齊討論吓？

Push

捱苦？
填鴨式教育dse逼到d細路壓力大到要跳樓
想讀書要借錢去讀， 仲要返part time揾生活費
出黎社會做野， 住已經洗左大部份糧， 仲要還loan, 仲有生活費， 要進修
個壓逼係幾咁大
唔好以為成個世界得你先捱過苦先得架臭閪
大把人日日捱到隻閪咁呀
同埋d狗一齊襯地臨啦陷家鏟

官網under maintenance

push

堆

推比多啲人睇到，唔好比呢啲藍絲思想荼毒下一代！

樓豬放上來又唔一齊討論，係咪比館長捉咗

Hello I’m back

由其是國術師傅

香港今日之繁榮是誰建立? 港英政府

笑死人

推推推～多啲人一齊入來討論
無空手道圈人？

有幾多曾經對空手道有希望嘅人比佢當係狗，仲要簽埋咩合約唔比轉館，違約費仲要成百萬。
佢做到將心比己，待人以誠嘅話，唔洗咩合約，學生洗鬼轉會咩。

可惜，學生對佢來講只係一個工具。

學生，徒弟，教練 從來對佢黎講係生財工具
仲要搵人苯 叫教練幫佢睇場教班
但唔出糧比人

空手道夠唔夠巴西柔術打？

無心扑野 淨係按鐘

漢奸中國咁多武術唔學，走去學空手道。

利申：唔係針對其他空手道既學員/教練。如果令你唔高興，對唔住

招人去踢館?

有
其實好多空手道人係有良心
真正學武之人
點會恃強凌弱

目標唔好轉移左
世界咁多武術，大方啲啦，人各有志
下下係中國先學，先食，先用？
你咁愛國？

主要比到家長知道佢嘅惡行，同埋好多學生都簽咗合約，未必轉到會。用合約困綁學生，真係荒謬到極！

佢捱過咩苦咁巴閉，依家d後生如果無家底一出世已經捱緊苦

正德館個度既師父有警察（廿年前參加既時候）
根本狗撐狗

大力一推

你條仆街拖教練費唔找，不斷搵徒弟做免費勞工已經街知巷聞，成大班打得嘅學生都轉咗館！

有無多d 內文呀？

合約都知一定係嗰期嘅師兄弟喎不過後期入嘅師弟冇再聽到要簽lu

最好笑係忍唔住去追問下出糧，會俾佢訓話，話你唔識理財，冇錢所以要追糧

我諗每間館都有人做警，佢咁撐除左佢深藍，好大原因係佢大仔做警

Same here

走咗嗰班有個比較出名叫黃巧欣(又係當差嘅)，當年搞到滿城風雨

而家仲喺警察會教緊

乜有糧出㗎咩？條數點計？怕自爆可以唔講

識理財=唔洗出糧
Btw 藍屍通常得兩類人，蠢人同壞人

查實佢都算係教到班學生打得下
可惜係睇錢太大

的確係，講教方面我同意係教出好多好打學生，睇錢我覺得都唔緊要，例如好緊張叫人交學費，呢啲係你應得，但唔出糧就真係唔得，呢樣係人地應得

宜家啲班好似佢細仔主力教，佢個仔就好nice，又好有熱誠，最慘佢阿媽遺留左啲黑歷史俾間館

有無試過被人告唔出糧，或者告其他野呀？